唔該請愛國愛港鍵盤戰士入一入

其實忍咗好撚耐，都真係想講下
做戲做全套唔該

Push

Pushhhhhhhhhhhhhhhh